信就信 唔信就唔信 乜撚嘢叫微信

笑咗

我都笑左

比啲創意啦

又嚟 好悶啫

電影就電影，短片就短片，乜撚野微電影

大波就大波 細波就細波 乜撚野叫微波爐

笑左

抄post抄到你咁撚on9

幾耐之前